{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060735",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1562953792/haedod-ipensyeon-pohang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698814153552&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1898&destination=%ED%8F%AC%ED%95%AD%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.09263%2C129.411327&sort=RECOMMENDED&top_dp=100000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=227118618&selectedRatePlan=254327331&expediaPropertyId=48811056&searchId=3fbc04f6-58ff-41a2-897a-e49768606d15",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해돋이펜션"
    },
    "text": "ヘドジペンション\\n\n大韓民国慶尚北道ポハン市ヘアン路2308番キル47\\n\nポハンに位置するヘドジペンションでリラックスして心地よい宿泊を楽しむことができます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルのサイズ:8つの客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00、チェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要となることがある、幼児用ベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料Wi-Fi及び有線インターネット提供客室内無料Wi-Fi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリアの独身または乙女パーティー禁止",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘドジペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヘドジペンションは大韓民国慶尚北道ポハン市ヘアン路2308番キル47に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヘドジペンションではどのような特典を利用することができますか？",
            "answer": "ヘドジペンションではWiFiやセルフ駐車の無料特典を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ヘドジペンションの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ヘドジペンションには8つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00であり、終了時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要となることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ヘドジペンションではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "ヘドジペンションでは共用エリアで無料のWi-Fiと有線インターネットが提供され、客室内でも無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのように利用できますか？",
            "answer": "ヘドジペンションでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "独身や乙女パーティーは禁止されていますか？",
            "answer": "ヘドジペンションでは指定喫煙エリアの独身や乙女パーティーは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 498
    }
}